有冇手足覺得指紋畀錢真係好 on9

應該唔少人試過"被畀錢"
例如 game 想買 10 粒石揀左 100 粒石
咁啱可能 server 慢/收得唔好見佢 load 一陣都冇反應
想噤返 home 制 kill app 黎過果一陣就彈比錢出黎然後被畀錢
本身 google 帳戶個密碼又太長, 唔想次次都打密碼, 但又冇選擇可以用 pin 碼授權

屌你老母死毒撚

原來Apple cut touch id轉face id係用心良苦

我一早講撚左啦

btw 你唔識用指甲禁home鍵/用殘廢home鍵？

保障用戶權益！Apple 於訂閱項目額外增設一道防線！

不過Apple好好 照顧弱智用家 加多重保障

扔左部機佢 買過部機背指紋架囉